俄羅斯 對 墨西哥

acesteam: [url]acestream://9bd1a023b72843c73b33915849587252dc9a9d8e[/url]

客勝

兩邊都非勝不可？

墨西哥唔輸就得, 但俄佬就一定要羸

墨西哥應該想爭首名？

冇得VAR???#

無人睇呢場。。。

呢邊激好多

俄羅斯又係咁輸

球header

大家掛住睇牙朗
但嗰度啱啱一比零啦 可以專心睇呢度了

1:1緊 墨d乃守

akinfeev

video 救左艾堅費夫

個旁白 Goaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaal

My Mexico~~~

VAR 有少少慢

俄狗一d體育精神都無,有人訓左都繼續攻
墨西哥見你訓左都踢個波出界啦
雖則話唔係奉止

上半場嗰次遲40秒 個個呆曬

墨西哥d前鋒淨係睇名都覺得豪華

Vela正選但場場一早比人換走
加埋上陣時間仲少過後鼻

慶祝完先話冇效 咁處啱啱個情況係點？中圈開波？

紅埋

俄狗好撚賤